戲院係咪咁先生存到？

MCL康怡

MCL新都城

又真係爆哂呀你吹咩

英皇要係咁

咁綠都叫爆哂

on9肯定係幾日後嘅場啦

應該係聽日
平日日頭唔爆好正常

嘩好威威呀

正常啦, 呢排又無咩大片

唔洗返工咩

去到下星期啲黃金時間都仲係爆哂